Y U U ~~~ 去食野攞YUU獎賞爽夾快

好撚洗腦

Y U U ~~~ 去食野攞YUU獎賞爽夾快
快快脆DOWNLOAD YUU就隨便買
最著數 簡單輕鬆 想要就快
YOU GOTTA TRY

齊齊用 Y U U ~~~ 去食野攞YUU獎賞爽夾快
快快脆DOWNLOAD YUU就隨便買
最著數 簡單輕鬆 想要就快
YOU GOTTA TRY

全部藍店

冇幫襯
不過首歌真係好洗腦

成日聽錯 fuck you you

林子祥個仔正職係咩？

姓名：林德信
性別：男
職業：林子祥兒子

齊用YUU分, 勁吸引, 其實講乜撚

阿Lam

垃圾計畫 垃圾藍店 不會理會

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

做歌手 教瑜伽 做演員

樓主本人仲柒過個廣告

真係好柒咩?

係真心覺得尷尬嗰種柒

仲有400幾個正皮，都唔係一面倒覺得柒

演員、歌星

溝女